［政事台重開］［緊急］必須將「立即實行雙真普選」作為運動口號，否則勢失話語權，香港玩完！

近日開始發覺政府透過其中間人放風話可能成立獨立調查委員會，令社會開始聚焦在「應否成立獨立調查委員會」這單一議題上。我敢斷言呢班人係別有用心！而家大家應該開始將「立即實行雙真普選」作為運動口號，否則勢失話語權，香港玩完！

在此利申，我唔係反對成立獨立調查委員會，反而係十分支持，不過大前提係委員會必須絕對中立，並且有足夠嘅權力範圍同埋權限去調查任何一方（包括警隊及政府高層），從而能令涉案公職人員負上刑責。可惜，從鉛水事件、沙中綫調查到最近反修例事件既發展話俾市民聽就算成立獨立調查委員會都好大機會唔能夠俾倒社會一個中立客觀持平嘅交代。反而有兩種即時嘅效果係顯而易見：
1）令反對聲音之間出現內訌（e.g.即一班人出嚟話收貨），從而減弱甚至瓦解反對力量！
2）令跌到負數嘅政府管治威信稍為提高（至少社會大部分人都係咁睇），政府繼續為非作歹！

現在緊急呼籲立即將「實行雙真普選」作為未來所有運動嘅第一口號！唯有2020全面普選立法會以及2022全面普選行政長官，香港先至可以有一個真正代表到香港人聲音嘅政府同立法會！唯有雙真普選，獨立調查委員會才有認受性，令所有違法警員同埋賣港嘅政府官員負上應有嘅責任，亦能確保同類事件不會再發生！同時亦可以令政府施政真正貼近民意，令社會種種問題能真正得以解決！

［事實上，如果雙真普選不能夠係2020年同2022年實現嘅話，香港勢將全面赤化。試想想，就算若干年後中央俾香港有真普選（而且係冇篩選嗰隻），由於攞單程證嘅新移民同埋俾紅媒洗腦嘅人越來越多，屆時一人一票選出嚟都只會係建制派！］

立即實行雙真普選！香港加油！

好重要，快D分享俾身邊嘅朋友（尤其係和理非/淺黃嗰班）！！

推

立即實行雙真普選！

唔使咁麻煩
五大訴求, 缺一不可

五大訴求本身冇問題，不過口號最緊要易記
而家好多人都唔知五大訴求嘅內容係乜，甚至會話最後一項係「重啟政改」
萬一五大訴求呢個口號俾一d別有用心嘅人騎劫同曲解就大獲

絕對唔係重啟政改, 但真係見到有人當係一樣野咁叫